依家達哥個直播好撚尷尬

所

睇完更加憎班台狗

前排達哥冇開台
聽返12年果d
正好多

完全冇人理佢咁

陰公
同啲陪酒妹差唔多

謝師宴

啲留言笑死我

點解

佢完全係毒撚去ocamp玩first impression咁
屌你老母台狗

成件事係點

頭先睇咗5分鐘就熄咗
等陣間Far Cry先開返

點解咁折墮要接呢D JOB

好慘

睇黎暴擊英雄令佢蝕好多 見佢呢排多左做特備節目

剩係聽到班台仔係度哈哈哈, 好撚嘈, 又無人理達哥, 自己一個係度扮笑, 好撚尷尬

好似成班MK圍威喂,達哥就毒自係度做三陪

就到關家姐級

搵錢艱難呀

等睇一陣又有人屌達哥搵錢

係咪要玩到十點半 陰公

係得個台妹會R下佢講野

係現場可能要奶埋鞋底

d 台仔mk真係特別串

一陣睇9點半達哥點兜

嘩屌頂唔順

冇計 受人錢財
頂住呀 達仔

奶共都好過奶班垃圾mk

達哥:搵食姐

達仔

不是你技巧比較利害?
(達仔 dead air 2秒)
這個........

屌 岩岩佢dead air 果下

我唔爭氣咁笑左出聲

虎落平陽被犬欺

已經到

好似完啦

唉，好撚心痛，唔係因為達仔俾人撚咁簡單，係要俾成班垃圾台狗撚

左邊個台妹好好心地

達仔講蝗語果陣
收音收埋台狗D笑聲

留名一陣達哥話咩抄per，技巧高超

化左妝?

達哥點解要扮女人

化埋啲核突女人妝

唉好失望

睇佢無曬表情咁講客套說話真係令人心酸

而家根本變咗台灣節目好濕鳩

達仔講完一論野之後個台妹問佢岩岩講咩
睇到果野大笑左

啲台仔

已被騎劫

睇佢打機好過

垃圾台狗

而家打哥係咪唔再出場?
得堆傻鳩台狗係到high

賺埋幾個臭錢俾人撚狗咁撚

佢用尊嚴換錢

咩事
無睇直播

成件事係一班波台狗定期出po抹黑人誓要人收皮

唔好睇
要睇嘅2230先好返嚟

有冇得睇返

幫個台灣game 做聲優 啱啱同班台狗做啲宣傳活動遊戲之類 比人撚狗咁撚

之前喱個節目有個女主持被右邊三個台狗欺凌到走咗

點樣可以課金俾達哥

台狗垃撚圾

feel到佢有時唔知點應人 然後扮有網速delay爭取時間load野講

佢用SKYPE 同人傾
個現場咁撚嘈 正常都聽唔清楚要LOAD下喇

正常有嘉賓緊係比嘉賓講多D, 但個班台仔當佢無到咁, 都唔知點

受人二分四係咁架啦

笑死

欺凌 笑死唔笑死

個條女主持差到爆 比人屌左好耐都無進步過
成日講埋d無聊梗無人接最後就話人欺凌佢

達哥山埋房門係皇者

一行出街講野就尷尬到暈

出左show咁多年都未搵到個節奏

尷尬到笑同嬲都有
唔係一未係度笑

今日係達朝史上最黑暗嘅一日

柒到唔敢腸

佢算幸福，喺香港咁多fans，多數都好俾面佢，講盡支持既說話 出到去d人唔識佢唔俾面佢真係網絡常態
唔好講台灣，就算去sony個facebook都有人屌sony搵佢賣廣告啦

成班仆街淨係識係度自high
淨係得個台妹得閒拎打哥出黎鞭屍

直頭蝕到pk
同埋佢個長板橋mv又係
睇得出佢好想好似歌手咁
奈何真係唔係佢賣點

兩咩登
無聽過達哥有上連登 佢高登ac就有

台狗離開個網台搵碌撚識佢咩, 老實講比知名度差幾條街啦
仲係到撚狗咁撚達哥, 痴撚線

佢出電玩節同電競節控場控得好好喎
係呢班台狗得個嘈字又瘋狂無視達哥先咁

食得鹹魚抵得渴

那年廿八

睇重播睇左五分鐘已經頂唔順 達哥係到陪笑

又多樣野比大家憎台狗

辛苦揾嚟...

講咁耐都無link

現場睇過達叔控場
好好氣氛
咁樣比人玩肉都痛L埋QAQ

有冇人剪啲受辱位出黎

接廣告又接錯job 代理又代理錯game

堂堂香港第一網絡紅人點解會搞成咁

本身無睇
睇完四頁留言 我覺得睇呢段重溫會比睇av吸引

你奶我嗰份

我愛達哥

twitch有得睇重播

有冇片 想笑

山？？？

史上最黑暗 達哥比台仔蹂躪重溫

當大丁同笑波子無到？

好撚心痛

好好笑咩 睇到我好撚嬲就真

佢唔係收錢代言咩

排牙咩事咁黃

雖然我都只係重播飛住黎睇
但係都完全FEEL到台狗係到撚達哥
講野比人無視, 台狗係到自HIGH
個D比賽打羸輸其實唔重要,大家都知宣傳做效果
不過達哥認真玩又串人認真, HEA玩又笑人廢咁
總之達哥成個存在就好似比佢地串咁
達哥係台灣有無知名度唔知啦, 但係EA有活動都有時會搵下佢, 外國都叫有小小知名度, 香港老實講更加真係80%年輕人都識得佢, 上呢啲垃圾台狗節目比人串好心就反抗下啦, 點都唔係好似而家咁係到比人撚狗咁撚
真係學巴打咁話, 今日達朝最黑暗一日

唔洗剪, 出場開始全部時間都係

食煙

隻game佢自己出錢做代理

屌

考eq

代理呀 唔係代言

迪基亞001 (degea001): 隔空做嘉賓真係做得唔係咁好

一半本都唔知回唔回到 陰公豬

比台狗撚完又要食番幾枝放鬆下

比台狗撚，使唔使做到咁

玩都係比面達哥+香港本土
但真係好悶

感覺就好似李安納度為左錢去tvb做茄哩啡咁

加俾bob狂串

得中間個主持同達哥講嘢，其他當佢透明

兄弟真言

課左幾舊水
雖然唔知達實際收到幾多

條路自己揀..

迪基亞001 (degea001): 一陣大家一人一句辛苦達哥同請教下佢點化妝 [sosadlm] [sosadlm] [sosadlm]

達哥你說什麼 ?

唔睇重播係咪好啲？

好似AC為左錢去ATV做嘉賓搞到岩布仙尼被人逼happy birthday to me咁

係

代理支那驚=本土

獻世

有冇節目FB page之類可以屌柒佢地

即刻開來睇

人地主場
無得鬥

不過咁做真係負面宣傳

咁我等10點半玩farcry5

睇性父搵平民NPC出氣

組隊屌柒佢啦

諗起C朗fing毛巾

暴擊英雄見其他人講聽落唔錯,但我見係大陸GAME就.....

佢自己信錯人押錯注
唉 希望佢下次順利啦

佢幾時先可以做返佢自己享受既野 玩返想玩既驚

達哥變打哥
用支那拼音

自甘墮落
護主犬出黎咬人啦,快

好撚老尷喎
唔知達仔今次又點講

咩事，睇到個頭出曬水

仲未開台

撚狗

應該又覺得冇咩野

抵啦

無追開.. 幾時有講過信錯人? ?

紅館出邊?

可能有反效果
同埋台灣小學雞多好多，疊馬香港應該會輸
集思廣益好啲

10點半先開

達仔講左一個鐘時間休息

唔好打爛達哥飯碗好喎

屌你老母死台狗

原來係咁 唔該哂

有D似睇緊關家姐
好尷尬但又忍唔住睇

佢搞暴擊英雄代理果單野⋯⋯⋯

同意，做臭達哥嗰朵仲麻煩

錢已袋 理撚得佢

點樣信錯人?

睇到好尷尬

我地達哥咁撚出名
洗撚幫台灣啲垃圾手機game工商咩

達哥你今日爆粗都冇所謂

有無人留意到台妹叫達哥講感想之後 扮木乃伊個條友就即刻訓左喺到 勁唔尊重

你肯定本人咁諗？

d主持本身都唔高質得去邊
上吳宗憲節目都好似係比人撚果d黎

俾人恰到上心口，當無件事仲係男人!?仲係兄弟!?

達哥

想台仔同佢有咩交流
個節目focus喺達哥度成件事可能仲柒

點解要作賤自己都唔開donation

真係求打個和

支那達

台狗活動預咗啦

佢想介紹一下隻遊戲所以佢問個公司拎資料
點知個製作人約佢食飯見面
傾傾下氹咗佢做代理 巴打話佢蝕好多錢
我搵返啲訪問，佢自己都估會蝕錢

達哥出黎講兩句........

堂堂hku中文系俾你班弱智台狗玩 係我唔做啦

你信?

咁都要佢本身都鍾意隻遊戲

真?
呢D支那game左抄右抄點會受歡迎架
睇住佢燃燒自己名聲去sell隻game先係最心痛

開左喇好似

事實證明大陸好過台灣

下？ youtube有訪問佢話自己想搞嫁

台灣鳩
唔代表大陸好過佢

自己打左咁多年機都唔明玩家鍾意玩乜就抵啦

聖父比人洗左腦

打戈

點解我睇直播黑哂咩都無

其實無計，達哥又唔係現場，又係人地主場，少講嘢係正常，你地又唔洗無限放大嘅

台灣都有好既網台
達哥下次醒少少, 起下人地底先接job啦

無睇開
即係而家變成點？ 點解有台仔？

狀元爺食狗飯

走去代理隻唔好玩既game 死係人地手上係抵死

hku好威咩
台灣都有好多「大學」囉

其實你地係咁話達哥，佢重尷尬

見到成班兄弟依家係chatroom消毒就覺得陰公

佢上台仔節目
但俾人冷落成個傻仔咁

慘

如果要玩嘢，我諗可以去女主持嗰fb俾comment話佢「處理得好同帶到個節目，其他主持好嘈搞到我聽唔到香港嘉賓說甚麼。幸好有你不斷發問問題」之類

集思廣益，亂咁搞鳩人反而做臭達哥嗰朵，對大家冇好處

班台狗好撚嘈

咁叫玩野？人地睇到下次撚到你狗都不如

達粉快D幫達哥出頭！

達哥完全都唔係好入流 搞到好似搭台咁

你個名好撚熟口面

拆佢台囉

我達哥真FANS

條友有達哥出賣兄弟wtsapp record

可能班台仔覺得達哥媾台妹唔抵得

咁玩野有分高章低章
如果你有更好嘅idea真係唔怕放出嚟
話明集思廣益

淨間認真氹返達哥開心唔好再笑佢啦
六年嚟俾咗咁多歡樂俾我地真係好心痛

如果唔係主持人間唔中提下達哥

班台仔已經佢斷左線

LNG

點解達哥唔去洗下D煙屎牙
打埋燈真係以為睇緊恐怖片

本身都有班台仔都憎佢地

個台妹算係唔話得
得佢會撩達哥講野

睇左重播好撚慘 得左邊台妹理佢
右邊個排台狗個款衰到 係唔係都笑達哥

好心痛，睇住我地既達仔比班台仔當狗咁撚
台仔真係好撚on9又自大

我唔敢睇 好老尷

台妹識做

個台妹叫乜名

一班井底之蛙既小圈子,淨係可以係自已地頭扮下大佬

都唔知你up乜柒

其實香港小學雞都唔撚小 你睇下班人連你曲線都睇唔明剩係識負皮

屌佢地都冇用
依d網絡電視冇撚人睇
睇既都係fans
屌黎有咩用

你樓上咁岩有一個我都唔想講了

串緊台狗阿豬阿狗訓撚醒教就入到大學 d大學仲多過大學生呀 明未呀

好彩有左邊個台妹
唔係仲柒

入去俾個負皮

右3條友串撚到，邊個黎

王蓉幫手救場

負皮算喇唔好留言

上去比負評啦，好過乜都冇做

一齊負評+留我愛達哥!!!!!

成班傻鳩咁中意去台灣讀大學梗係唔明人地講乜啦

睇左幾分鐘條片已經頂唔順
見到達哥無人理跟住自己係度做表情
成個氣氛好尷尬

冇睇直播 但原來係LNG佢地?
LNG係台灣有好多FANS

有乜好尷尬
我日日都係咁添啦

仲好多hater

屌柒佢地好過吞聲忍氣

暫時50個負皮

其他人咁玩野有咩宣傳效果

哇搞乜黎。。

我明 我都試過陪笑扮笑

果個王蓉好落力幫達哥 算係咁

成個LNG 我淨係睇老王, 其他都唔多like

好少睇達哥, 但入左去負皮, 唔尊重

好似有個畀ptt踢爆扑自己女fans 有識食

D狗開始護主啦

屌 先唔理係咪達哥 佢地真係好唔尊重來賓

見到達哥若無其事咁繼續開台9up好心痛
佢平時唔開心可以同邊個呻

屌佢老母
成班小學生咁
唔撚識尊重兩隻字
唔怪得比人話台狗
本身都唔覺得
今日真係大開眼界

台仔不嬲垃圾

漏左個台字SOR

左邊個台妹幾靚, 有無IG

一直對台灣人印象都ok
但呢鋪真係太撚過份, 睇到好嬲
右邊三條友做乜撚...咁樣做宣傳真係倒米

得2個LIKE 但有百幾個DISLIKE
笑死

大家入去youtube 俾個負皮班台仔

開番手殘模式

唔係達哥fans,
不過覺得佢地好唔尊重香港嘉賓

你講達哥D FANS?

W w
11 分鐘前
這就是他們的風格 不想看就別看

W w
5 分鐘前
HandsomeJJ520 那就不要看啊 又不強迫

W w
25 秒前
Chan Xander 我就說了你就不要看啊

ON9台狗

打漏咗個台字我自膠

我覺得而家chatroom咁樣反而仲尷尬

集體檢舉呢條台狗

Chatroom 好窩心

打開機好少會對台狗有好感

負皮算啦無聲抗議

右邊三條撚頭真係好撚低劣

依家變左窩心台

痴撚線
乜都讚佢勁

睇咗陣已經覺得好尷尬

未見過咁齊心

算啦 希望無下次
女主持已經救咗場 算係咁
台仔就係咁仆街唔好期望佢地有咩質素

好撚好笑

死左都話死得好勁 痴撚線

真係奇景

其實chatroom咁樣，達哥重難堪
應該扮咩事都無

上其它國家嘅節目,講其它國家嘅語言,講唔正比人笑有幾奇,連人地國家嘅語言都講唔好,點以你做中心,又唔係比香港人睇,你講完一大堆野但冇人知你講咩有咩作用 。咁唔洗宣傳啦

今日chartroom好好笑

死從天降

咁咪唔好請囉
請人番黎又要笑鳩人？

睇咁多年第一次見大家咁假
但真係好窩心
希望達哥睇到！

請你就要去?

廢物先睇

見班兄弟夾硬搵野讚 真係笑死

all hit

遲早打柒班台狗

好眼力

除咗呢個節目，真係好少見會笑外國嘉賓講唔正其他語言嘅節目
日本搞笑節目例外，因為係for搞笑

未見過有節目請個外國嘉賓要佢成場單機

+6

宜家個chatroom勁好笑 刷鞋到仆街
乜都讚 又話好眼力 好分析力

希望大家以後唔好笑上香港節目但講野唔正嘅中國人,香港請上黎就要尊重人

仲慘過牙朗fing毛巾

WARM到

呢個節目都搞笑嘅喎

chatroom痴咗線 平時成班369洗版
今日就好勁、好叻

講個笑話：台灣最美的風景是人

依家個chatroom好撚好笑

勁 好勁 真心勁

未見過有上香港節目嘅外國嘉賓會全程用廣東話做節目 定你母語係普通話啊?

其實你知唔知咩事 你不如去試下睇一陣其實達哥啲普通話唔係唔正 而班台仔自己係度圍威喂 達哥講野果陣都冇尊重過 到人地講完先問 咦你岩岩講左啲咩 當然唔係咩大不了做節目咁多人 實有人講野比人無視 但係重點係達哥係嘉賓嚟 試問請嘉賓嚟做節目 但係將個嘉賓放置play 自己圍內係度圍威喂 咁請嘉賓嚟做咩

chatroom: 好身手

好勁

我求下你地屌達哥啦
我好唔慣呀

慘好撚多

我係五毛支那狗, 咁都畀你發現咗。sor

達哥勁唔勁呀? 勁呀勁呀勁呀！！！

以後唔反達哥啦

CHARTROO好好笑

智破far cay

皮已負

連跌低都可以話跌得好型

好勁 真心勁

+6 笑到仆街

講乜都話啱呀係呀

好畢

殺平民

平時 -->人性
今日 --> 佢地抵死

好撚痴線 變左邪教咁 聖父

好耐未見過咁齊心

成件事係悲劇黎
不過咪撚忘記
達粉之前點笑過同達哥一齊宣傳嘅永樂

巧巧天

死都死得咁型

有BUG

物理效果好差

好鬼正個chatroom 達哥真心勁

個次達哥好撚俾面永樂
明知佢唔識都就住佢
FANS主要係屌EA點解會搵個唔識足球既人去FIFA EVENT多
屌永樂就ON9既 有EVENT唔去咩

物理做得好差

睇黎真係好等錢駛下

打得好

抵死

收嗲啦垃圾

chatroom真係好齊心

見到有人打+6 笑撚死

抵死 打得好 大快人心

雖然唔知咩事 但台狗不嬲都垃撚圾 落後到仆街 淨係識得自己打飛機

做咩突然咁齊心

做MUD9

岩呀

chatroom笑撚死
講咩都好好好

冇錯

見到連登上下一心登入youtube留底個負皮俾班台狗
我都唔執輸先

無錯 聲討台狗
支持中國收回台灣！
連電影大導嘅製作公司都邀請達哥去睇挑戰者一號，班台狗？
除左請拍埋啲姣聲game廣告總請乜？

好撚搞笑
中BUG 中BUG

勁啊！性父！

好難得chatroom啲留言咁窩心

冇睇live但係齋睇你哋喺呢度講都覺得好笑

雖然件事好柒
但團結左成個chatroom
而且佢今日都打得幾好呀

今日 我們都是達哥

老實講佢算一個奇跡
雖然佢奶中國
但一個人打機打到上呢個位
唔係人人都做到

冇睇台一排 點解會變到咁

唉 達哥都係冇講到件事，好想聽佢講感受

不如達開donate啦

可能聽日打fifa會講

衰就真係衰在揀錯game黎代理
明明情懷同本土係最唔賣得錢
但達哥偏偏係搵錢度都要守住呢D原則
蝕到仆街
最後都係要向現實低頭

到時又多唔知幾個post 係到屌

冇諗過達哥打機咁𨶙勁。。。

達哥已經係WHATSAPP GROUP屌緊

收皮啦

台灣如果講twitch台主，達哥之前同老皮果班合作過拍果條軍訓片，佢地好明顯有禮貌識做節目過今次呢班垃圾好多。下次達哥接job前小心D啦

真係蝕好撚多咁

系 佢系wtsapp gp屌緊你老母😂

吓達哥係我個gp幫佢地兜緊
係咁話唔關佢地事喎
利申冇圖

係 仲話今晚一齊上你屋企屌你老母出火

仲有幫你老母執骨

叫伯母開定門啦細侄

未直播前我仲以為係同佢地一齊直播

幫埋你老豆執骨啦

狀態大勇
一開台大殺四方

無人有信用卡課金點搵錢

whatsapp圖？

睇見chatroom係咁讚達哥
仲尷尬過個直播

POWEROFF

個乜柒台灣節目黎？

粉絲向圍威喂無人睇節目

手執whatsapp group圖嘅男人

「現在宅知道」好出名

人地日本人好尊重c朗先啦

宅先知道既節目

達哥次次合拍都無好野

大家等佢沖埋個涼先

上次同個youtuber
比小學雞觀眾撚

t yng
11 分鐘前 (已編輯)
uli amomo
往好處想，這奇怪的狀況凸顯了達哥的好XDD 我整個看完只記得達哥
剛剛已經去訂閱了，還會唱歌好好聽!!

巧巧天..................

唔係尷尬 係折墜

見到達哥俾人羞辱我好想喊

佢一定有上，之前佢講過關於自己嘅post

達哥好似合拍親都冇咩火花

真係咁缺錢
咩JOB都接

不過都好
無發老脾 算係敬業 屌咪撚再去啦

LM

係咁椅睇完條片唔覺有咩問題 你哋班達粉柒少陣得唔得

多謝平時班小學雞, 訓練有素

唔好再鬧佢地了，佢地主人比人撚完你仲要加多兩錢重！

睇見今日live化妝扮女人就覺得慘
今晚成班人平時講廢 人性 全部變哂做達哥好勁 好叻

俾人撚狗咁撚 柒過關家姐
班台仔

其實又好似無你地講到咁關家姐
不過3個台狗真係好垃圾

慘過綠帽慘汁

唔洗擔心達哥喎
佢可以做到而家呢個地位, 冇可能呢少少挫折都受唔起
而且佢蝕到仆街, 除非佢求安安穩穩咁好似以前咁打份工, 間中用自己名氣上下電視賺下外快囉
唔係嘅話, 呢D屎, 少不免都要食

暴擊英雄到底蝕幾多

佢算化得靚
台灣個隻化到成個傻鳩咁

歷咩練 依家明明係人地唔尊重嘉賓在先
好多位入左但完全無視達哥 呢啲係叫無禮貌
你條傻尻以為自己看透世事真係好撚核突

上次就比大j串

youtube 大把人嘈緊台狗

衰鬼化女人妝又幾靚

喂歌神你求其用app整啲假whatspp圖黎交下貨都好丫，
次次都係9up同一番說話，
直頭template咁改都唔改，
點樣引人同你玩膠呀細佬？

t yng
1 小時前 (已編輯)
uli amomo
往好處想，這奇怪的狀況凸顯了達哥的好XDD 我整個看完只記得達哥
剛剛已經去訂閱了，還會唱歌好好聽!!

你班友屌還屌
唔好講埋台灣狗呢d啦
好小學雞

好多小朋友....

得罪講句
根本放大左黎講

岩呀
得罪個方面你好成功

都係個句

達達 我愛你

好明顯最ON9 係EA
比着換其他國家都係會出現同樣情況

個節目好撚柒呀..

屌你
呢張達子好型

台狗開始反擊，洗唔洗開新post整合所有資源

呢個留言正

作為由細睇到大既觀眾見到達哥被人撚真係好嬲 可以撚達子既只有兄弟

垃圾節目由一開始就已經唔識尊重兩個字

chatroom既情況聽日會唔會繼續呢

講真唔好再整任何野啦
即使你係YouTube幫達仔屌鳩班主持，
但佢只會更加尷尬嫁咋
屌夠就算啦，唔好over了

睇都覺得嬲同想打尻班狗，達仔到底點忍

其實之前同達哥一齊宣傳既嘉賓
好多人都唔識尊重
今次可以話係報應

有延遲 又台灣人地地頭
只能話成件事係一個悲劇
無必要係咁屌人台狗

LNG不嬲垃撚圾

佢做咗咩

有個叫烏屎既出名同自己女fans一腳踏多船

FB貼文裡的懶人包 : 某實況主劈腿被抓好幾次 跟n位女粉絲女觀眾曖昧 跟一個真心愛他的女森上床，然後到處跟朋友炫耀各種床上趣事 威脅如果分手就自殺(大概94恐怖情人啦) 喜歡把私事大肆宣揚弄得人盡皆知 然後最後好像被爆出來的4女森劈腿所以分手惹 女森就被網路罵的慘兮兮

自作孽要同台狗合作
係人都知台狗仆街

台灣都有好既實況主既
例如之前同老皮合作
老皮開台讚達哥好人

所以達狗為左錢根本咩都做得出

丁特都有讚過達哥

呢句真

性父

係咁撩打哥講嘢

明顯想借達哥開台 俾人識佢地 但班台狗真係

達狗

諗多咗
重點宣傳係隻game，達哥反而次要，只係咁啱達哥係代言

迪基亞 x64 王狗佢地掛
不過我覺得達哥就算幾唔開心都唔會講出黎
只會打機發洩

主持要帶嘉賓講嘢先係正常囉

台狗個台好似連達哥個樣都唔出？

呢個post同chatroom一樣樣，達哥好快開兒童台

如果下次仲有呢啲jobs接到，我係達哥我會照去。輕輕鬆鬆坐係度唔使講野有錢收。

佢都算係咁
一開始都講得出達哥平時無出樣做直播
叫做有搜集過吓資料

達子

條女似係更加有問題,男係勁早之前簡單講左佢同左第個分左手,而條女分左幾年之後打成堆文出黎屌9個男

叫乜名

好撚樣衰

一早話有錢比佢叫佢直播食屎都肯既啦

明明好地地，而家搞到咁都唔知為乜

為錢做狗

有冇人有link
頭幾頁果條twitch replay死左link

認真睇replay 兩下熄左 真心講句
Don’t know do what

講真 肯定為錢先做既 義工咩
姐係平時翻工比老細屈都仲要笑笑口
不過7到咁無人估到姐
由性父變關家姐

成班小朋友咁

Poweroff早餐食左咩？

達太祖

最尾做乜撚野

達哥黑歷史

一班fans唔鍾意就吹雞踩人場，MK仔定大陸L?
玩人多香港贏到台灣/大陸咩?
玩埋達哥咋

focus果3條友，吊佢地冇家教，影衰台灣咪夠lor
好過一句台狗車埋去，知唔知會車到幾多人?
你踩場吊幾句就容易，攪大左要收科果個點算?

最後好似係 班台仔真做得好差 成個畫面好呀好煩 唔知想點

撚 = 手月大火
屌 = 尸口中月

呢個世界咩人都有
一樣米養百樣米
你覺得自己控制到？

冇諗過控制到
我唔係達哥fans，亦好少睇佢直播
只係咁岩路過，知佢俾人玩都嬲嬲地

但見到班小學雞，把口就話幫達哥，行為就係踩多2腳....
忍唔住出句聲者，你鬧人台狗
即係連個女主持到鬧埋，連唔知乜野事既台灣人都鬧埋

我唔係達哥fans都 "嬲嬲地" ，其他台灣人俾人鬧台狗會點?
咪即係想幫達哥既台灣人都俾班小學雞迫埋去LNG果邊
衣家係果3個撚樣有問題，定全台灣人有問題先?
攪錯目標，啱都變錯啦

睇咗陣replay忍唔住要熄
低級趣味 又嘈到乜咁

真係幾嬲下

呢個真 同意個幾條友真係冇尊重到達哥 但係留一句台狗屌完人就走 其實反而會搞到達哥 變相比人覺得啲fans好低質 佢地低質佢地嘅事啦 我地冇必要咁做 做個高質fans吧
Btw認真問台灣人真係好鍾意呢類節目？尋日睇果陣已經覺得成個節目好嘈 已經唔係識唔識聽普通話問題 而係嘈到聽唔到佢地講咩

咁認真答做咩，連登同達哥台近年已經越來越多小朋友

希望D達粉唔好做埋D對達哥有負面影響既行為

達粉又出黎丟架 近年達哥多左hater都係多得你地唔少

正常有少少理智嘅人都唔會台狗前台狗後
所以順其自然把啦

佢哋唔會諗自己有冇必要噉做
一切都以情緒主導

死仆街台仔
識唔識咩叫尊重

如果係因為達粉而唔鍾意達哥，班hater都幾唔理性下

邊度睇返

平時唔係
今集太多人搞到亂哂

關咩理唔理性
fams低質咪搞到形象差

其實都係講野冇人理姐
唸落又唔係真係好大屈辱
原本以為比人㩒住黎屌之類

作為被邀請上去既嘉賓 比人無視
問完問題 個嘉賓回應返之後話：「你噏乜鳩話？」
咁唔尊重嘉賓都唔算屈辱

當我冇講過啦咁

根本就係小事

觀點與角度啦
冇話邊個觀點絕對岩既

現場好嘈加上網速delay，其實正常，但主持人可以兜得好d

濕鳩幾年前都係咁嘅觀看人數 到而家都無變 證明左大部份都係fans 有咩好坳o)

達哥唔駛點做, 坐係部電腦面前仲好
唔通真係要去到玩遊戲輸咗
同個男人一齊露LIN頭咩 ? 最後仲要我要與你硬踫
達粉真係咁重口味?

btw睇唔晒段片
有d悶

成班達狗好撚肉酸呀

左邊台妹有ig未

連登仔

同問

為錢扮女人真係接受唔到
同王祖藍有咩分別

2018年都唔識cap圖...

睇你就睇啦
又要開手機搵條片索性拎相機影算啦

條片入面有啲留言好醜

仲串達哥lady first
未開聲認錯都算
開完仲話多次lady first

幾分幾秒 唔想睇晒

拿我冇睇晒條片
但聽你咁講似係想搞下笑姐
達哥自己又化左妝

入去負評咪算囉
留言話人台狗又有啲無謂

入去負評就得 多謝合作

手機youtube唔可以cap圖？

好明顯你連人哋點解咁講都唔知

1:48 開始，睇到達哥揮手898就完

1:48 - 38:27

呢個網台不嬲嘉賓係無講野機會
而家達仔衝出香港
又奶共又親台
你地班契弟唔係應該開心咩

補充翻
平時人地嘉賓黎到現場都係無講野機會
而家達仔分左成個鏡頭比佢好多㗎啦

G持支那收翻台灣

未化

你睇返youtube 啲留言
睇開個班台仔都屌wo

達哥重去美國睇首映參加gameshow,咁應該都幾親美

跟本依個post好多人係借題發揮屌台狗多過真心想幫達仔

連登仔不嬲都口講反共
鍵盤作戰

你唔撚識字？

你上面張圖可以開手機youtube app cap低再直接經LIHKG app upload上嚟

2018年都唔識cap圖

LNG(班台狗)出名垃圾 鍾意親都係on9仔 大J級數

其中一個主持人魯蛋嘅回應，大約40分開始，可以睇下

重點
不過果班台狗黎講魯蛋算正常

事實證明賤種基因係洗唔甩

達哥勁爆日

大概講咩

1. 話delay 好嚴重 無可奈何有插話既情況
2. 遊戲內容有問題 不過負責人好似無理

大概講：
麥卡貝個邊同達哥之間有3秒左右delay(因為用skype)
魯蛋佢地都係夜晚6點半先知個企劃，之後有人都比過反應
簡單啲講就係game廠企劃嘅問題

如果要搵條友祭旗，搵企劃果個，如果條氣都唔順請搵佢出氣

無跟開直播唔知咩事
追下文原來係達哥上宅知道
麥卡貝真係愈黎愈不撚知所謂
充斥住一墊小圈子圍威喂
以前都叫有電台同木曜可以睇下
而家連電台都摺撚埋 成班小圈子撚

直播就係咁
冇得剪 , 要即場反應
企劃做得唔好 , 最後失敗收場

Cls 咁你返工為咗興趣？

我咪話 廢事再開個app 再搵條片lo

電台咪又係蹦蛙小圈子 ，得返星期四係清泉

電腦撳個掣就可以cap圖

咁你想點呀

想話你2018年都唔識cap圖
真係唔敢相信

如果嫌windows嗰個垃圾，介紹你用bandicam

難得見到達哥同魯蛋第一次同場
可惜搞成咁

btw如果大家問台仔睇麥卡貝個邊有咩反應，就係睇咗唔夠五分鐘就成堆人轉去睇另一個實況主(大魚)玩遊戲

企劃係要負最大責任，魯蛋鳥屎六嘆出曬名好配合都搞成咁

個兩個台妹太搶個節奏，魯六鳥點搞都搞唔掂，到後尾都係笑住過就算

打哥加油

各位有無蓉兒既IG!!!
佢一定係個好女仔來!!!!!!!!!

餐哥點解仲留係麥卡貝？好高人工？

佢真係無必要攬上身，反正ERIC肯定搵人攬

應該簽左約未到期
同埋始終都叫係一個露面節目

增加下曝光度都好
反正都係做緊平時直播做既野

只係一班人同有出樣既分別

餐哥好人
真心鐘意打機既真毒黎